35F Cup都丸紗也華，1996年出生，正到仆街

幾時下海？到時先通知聲 thx

とまる さやか
都丸 紗也華
プロフィール
別名義 理紗アレキサンダー
愛称 とまるまる
生年月日 1996年9月26日
現年齢 20歳
出身地 日本の旗 日本・群馬県渋川市[1]
血液型 AB型
公称サイズ（2017年[2]時点）
身長 / 体重 157 cm / ― kg
スリーサイズ 88 - 60 - 84 cm
カップサイズ F
靴のサイズ 24.0 cm
単位系換算[表示]
活動
デビュー 2012年
ジャンル グラビア、タレント
モデル内容 一般、水着
備考 元FYTメンバー
他の活動 女優、歌手
事務所 プラチナムプロダクション

雖然個樣好靚又夠白
但似25多過20歲 對波型唔夠挺